保險問題請教

小弟今年31歲，有妻有兒又供緊樓，所以想買份保險保障佢地。
但小弟不材，每個月最多只可以用$1500喺保險上。
我一開始諗係放重喺人壽，起碼我有咩事佢地都唔需要喺金銀上太憂慮。
我搵過一個保險經紀傾，佢勸我唔好咁做，如果有咩事拖長醫就好大鑊。

最簡單一樣嘢睇個agent好唔好就係

佢會唔會將幾個plan塞入同一個plan

記住一定係分開獨立一個個咁買

冇計。得1500筆直，的確係顧到A顧唔到B

小弟不材暫時無能力放太多budget落保險到

人壽一個Plan買
危疾+醫療一個Plan買

可以幫你比較唔同公司

但你都講一講層樓有幾多錢未供完

我建議

當你層樓有4M 未供完，同你家人需要1M生活費

買一份5M保額人壽，月供670， 頭20年保費不會調整，傷殘不用供（消費性，無得拎番錢，如果無事無得拎番）

加一份自願醫保，大概400 per month（普通房+smm）

加住院現金 1000per day ，大概保費 101 per month

總共1171 一年

我可以簡單幫你分析下，你睇完唔得先再算

其實定期人壽好平 5百零蚊就有5M保額，只不過係冇得拎返，期數係睇你仔女幾時有賺錢能力。
其次係醫療就5百幾蚊就買到，一定夠cover晒。
但我都想你全面啲，人壽，醫療，危疾。齊晒都係千4蚊。